有冇飲過人奶（戒左奶之後）

咩味 有人話煮餸 好嘔心

利伸：細過飲奶粉

利伸：奶控 好鍾意飲牛奶

認真po冇人理

邊道得黎人奶呀 飲伯母個d?

咪問有冇飲過囉

隔離屋陳師奶岩岩蘇左👶🍼

pish